李澤楷78億賣「PCCW」 美國佬當你支那企業 支那佬厭你唔夠趙家人

仆街 乜鳩都涉及政治
連賣都賣唔撚到

所以點解你老豆勁咁多
連燶味都未有就要就
有燶味已經太遲
而家熟到舊炭咁即係正常智商都無

當年買都係政治
如果唔係中共搵中銀出手,可能比新加坡買左

想賺到最後一刻，結果最後放唔到

而家諗返起
誠哥個時間真係靚到....

PCCW根本都冇咩利潤, 宜家咁政治環境唯有賣

誠哥先係最大贏家

同老豆個遠見比差太遠

佢計漏左政治條數

財技咋下話

利潤同你老母出嚟做一樣，收完錢仲係自己度

李嘉誠都比美國佬望實
原本起個以色列水廠都比人ban左

左手交右手又有錢鏑

佢太大貪 學唔到誠哥見好就收

當年賣咗700 都知佢冇老豆咁好眼光

算啦 你老豆留份身家 你十世都洗唔完 錢又幫你搬曬去歐美

最起碼都唔洗被共狗抄家先 你返去日日屌女 生多幾件算啦

誠哥和其團隊,一早已經睇穿哂維尼係乜野人
所以,2012年佢上位之後,就開始撤資